［不撤不散］聽日一定要出黎

暫緩你老母呀暫

我地要撤回！撤回！撤回！ 聽日維園見

push